有冇人用Chrome上連登D圖變曬白色格仔?

如題
之前都冇事
試過關左ublock就正常返
但係firefox用ublock上又冇事
有冇高手知點解

pish

係Firefox Export個設定去Chrome到囉